中共開始搞袁弓夷

五毛文宣開爆 開始唱衰佢 話佢係中共大文宣

大文宣就應該唔會

不過佢太樂觀同唔熟後生諗法

有心幫不過錯重點

最搞笑係同陳雲一樣話咩識總統

但憑佢國安法黎緊都仲出聲 我地就係同一陣線

冇人話佢扮黃係過份樂觀同過份理想化

唔實際者

再唔實際都行到今日
好撚驚連登仔又亂批鬥人地

當佢郭文貴一樣就得

講d野冇咩可能實現到

靠自己啦

郭文貴雖然冇片比我睇
做做文宣都夠

拎陳雲黎比

細良有份屌佢喎
咁細良係咪,,,,

所以應該就唔會當佢敵人既
當創作故仔聽囉

一定係PS

屌老燒呢埋係台灣就最撚熟後生諗法 最撚貼地啦

啱唔啱聽？

呢張我都冇睇過
上曬岸肯出聲的人太少

老燒 真係上曬岸 中華膠 走埋佬
但我都會當佢係自己人
起碼肯幫手足

連登仔平時成日講支那點垃圾得個殼 美國點勁世界第一 支那同美國係蚊同牛比 依家又話人太樂觀 當人9up 姐係覺得支那有料呢

張圖真既 不過都咁耐歷史
人地鬼同你熟咩
正如你搵番幾十年前中學老師幫手一樣
袁爸太一相情願啦

佢點睇猿彌娼？

蕭生捐成百萬出來好癲
佢咁高調 返來香港
懷疑佢洗黑錢都死啦
星火都咁

袁前排先屌完泛民，俾啲時間泛登仔消化下啦

人地係美國大量人脈 你又知人好耐無聯絡?

呢個形勢 美國都做唔到d咩
唔通派兵打中國咩
天佑香港 多謝大家

認同 真係要靠香港人自己頂住

真，袁爸爸邊有得同燒山比
燒山唔洗人脈都左右美國大選啦

媽咪面勁定燒山勁